大家早餐食啲咩先飽 可以捱到中午？

以前就咁食個包完全唔夠飽 一返到公司就肚餓 餓足成朝

米線

兩個撈面 司華力一條 碗仔翅 魚旦燒賣各十粒 凍奶茶

飯糰

真絲？咁大食

食撚到破產

講下笑 食十粒燒賣加杯凍奶茶我都飽死

兩個包
9點食一個
11點食另一個

打邊爐

沙嗲牛肉麵，煎雞排，炒滑蛋，多士，凍啡 50$

巴打叫常恭? 你大嫂係咪伍姑娘?

盅頭飯

荷熱飯最抵食

炒麵1x蚊麵飽死喎

街市買20蚊炒麵啦

食兩個包

收皮啦 而家又扮返細食

我係床上大食D

無食早餐

pm

大快活早餐
1. 凍綠茶
2. 豬扒/ 雞扒/ 牛扒/ 魚柳
3. 炒滑蛋
4. 烘多士
5. 雪菜肉絲麵/ 辣麵
咁樣先夠飽
偏偏返工嗰度同途中都冇大快活

月餅

十點幾去茶記食個沙嗲牛可以捱到六年點

扮細食

7點食早餐，10點半食多個包

肥絲

兩個面包 十蚊

DLS個廣告叫人一朝早食偉哥

烚蛋兩隻

大學時候
1個公仔麵 3條腸 2塊火腿 2塊方面搽醬 3隻煎蛋

方包

一碗麥皮加條蕉落去
頂到12點食晏

蛋

好撚肥

全家一齊食下嘛

有冇人一樣 唔食早午
等到下午茶時間先食 仲要都唔一定肚餓

堂食唔好咩

荷熱飯乜野黎 係咪糯米雞

荷葉飯好似係加大版既糯米雞

珍珠米同非珍珠米分別

捱到六年

三隻雞蛋

一返到公司就冇胃口
lunch都唔想食

慣左早餐食飯

習慣唔食早餐就唔會餓

我大快活就炒蛋 蘿蔔糕 通粉
飽到食唔落lunch

因為見到公司個肥婆？

咁咪好 一餐當兩餐 又慳返 人生贏家
每日慳50$ 一個月多1500$

其實同（性格正常嗰啲）肥人食嘅幾好
佢哋好似食咩到好enjoy，又會真心介紹畀你

見到啲老闆s同閪客就真係冇胃口